立即就有人就若蓮喪子出功課畀學生

話學生自殺係欠缺生涯規劃個陣又唔見你出份功課？

前面個六隻中文好阻眼

迫人答完仲要自high

仲講到自己教學生負責任，我覺得佢依家已經好不負責任

好想覆佢林作個句

正傻鳩，你set條咁既鳩問題，學生梗係知你d鳩人想要既標準答案係咩la

statement of "apology" ，已判

Write a statement of apology on behalf of the Union

呢位老師，唔好拎d set左前設嘅答案黎打飛機啦，小心精盡人亡啊

眼前一亮，人地打飛機打到係對眼到噴出來啦，幾撚high